為了11月的抗爭，有些重要準備工作現在應該開展

剛剛登記做選民既記得收唔到確認信就要查詢進度，之前登記左既都要睇下資料是否正確。

以上既其實都唔係重點，我地現在既選舉自從有左DQ之後，根本就唔係真選舉，要阻止DQ，最關鍵就是各區選舉主任。

如果我地趁現在仲有幾個月既時間，搜集各區選舉主任的資料，包括佢地及家人既既日常起居，先動之以情，再說之以理，要求佢地承諾不會DQ任何候選人，否則香港人會針對佢地及其家人作出制裁，包括向外國政府要求制裁這班打壓香港人權的官員及家屬，在社區“表揚”這班賣港賊的資料，到他們的家中“讚許”他們及他們的家人打壓香港不遺餘力。

大家可以幫忙守集資料去準備呢一場戰鬥未？

仲未有信嘅我